[Pau入拓+莊牆可能sit out多一季] NBA 19-20 Off season 討論區 (29)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

JeremyLin（失業）

Po ba

回家啦

即係去樓弱

去湧G League

金屋是用來藏嬌的

行街姐 犯法牙

CP3: 相信係無收40M咁多嘅，收39m (今年)

支那

Pg上季拍紀錄片話自己細細個就係睇kobe打波大自己係湖人。
今日話自己細細個就係艇迷。

人嚟元朗打鳩我！

出現了

幫夫子開年揮手區

Redick in

都幾夠膽

Dragan Bender has agreed to a two-year deal with the Bucks.

竟然有沖冠隊試佢

佢細個大飛有咩人

紅撚都受邀入美國隊

著草未

Odom？

brand

聽日唔得了

星期六決戰

去到夜晚十一點幾 有排玩

Olowokandi

Harrell, Plumlee in

Leonard 重新塑造聯盟版圖

不愧係聯盟第一fun guy

班ao話要聯署嚇到政府

禾個4k會唔會遲過老解先到

Aco eo ao
政府中央命脈黎
佢地3個聯署真心政府死左佢都得

其實只要ACO同CA玩野 政府都收得皮

但ao算啦 唔屎忽鬼都做唔到ao

因為香港既事好唔開心
呢輪剩係掛住睇時事 冇再理nba

nba各隊都塵埃落定啦

班警犬加人工啊！（代轉發）

政府好波

七警案我屌你老母

咁撚樣都可以上訴
好撚on9

果兩個無罪既等比人貼街招 成世抬唔起頭做人啦

到時班仆街黑警 又話要撕紙乜乜乜

撕一貼十
貼到全香港人都認得佢地 真心分分鐘慘過坐監

冇記錯佢地俾人告緊 政府一直都糧出

我估呢兩件應該十八銅人chok手個兩件
無份打

正常係要斷糧
但是但啦 人地助攻唔通唔食

成個畫面出哂嚟

迷哂兩隊LA 唔比牙

膝頭對上就脾！

無睇開Bender有咩勁

遞毛巾

melo算唔算比媒體搞得最慘既一個？

屈完佢唔肯打後備又屈佢唔肯拎底薪

大腸唔識養

比箭撚搞死左

新por仔

有工作經驗係咪優先

箭撚裁完全世界即刻當佢唔識打波咁
又咩從來唔係星 又咩點可能入到HOF
最慘係連其他隊GM都以為佢真係收左皮
問心今年比人簽左既FA最少十個廢過佢啦
咁都無波打真係多得d垃圾media

BOSTON, MA – The Boston Celtics have signed guards Tremont Waters and Max Strus to two-way contracts, and have signed center Tacko Fall and guard Javonte Green, the team announced today. Per team policy, terms of the deals were not disclosed.

爺爺可摸以簽我打kemba後備

老老實實除左Kemba Smart Hayward之外唔太敢搵其他人Key波

冇打大半年波仲有幾多貨冇人知而且上季尾放湖人飛機

占士假兄弟

主要佢防守出事

咁都入我火箭數

你地係最後經手人

接下來，我們就來看看今天NBA2K公佈的球員能力值。

Clint Capela（火箭）：85

Jamal Murray（金塊）：84

Jaren Jackson Jr.（灰熊）：82

Marc Gasol（速龍）：82

Serge Ibaka（速龍）：81

Lonzo Ball（鵜鶘）：79

Murray 84
Fox 86

Capela有85 Marc典會無85

84都有頂薪

fox比盡83

JJJ同Marc Gasol一樣

Fox點都無可能高過Murray

Fox咁快86 廢波

有無ching估埋2k裏面d詳細評分

Murray 84
內線: C
中距離: B+
三分球: A-
外線防守: C
内線防守: D-

Ball

内線: C
中距離: D+
三分球: C
外線防守: B+
内線防守: D+

持球防守專家 銀章
十美分 金章

仲要高過tatum

JJJ 😨

Fox都86 kyle lowry起碼88

有冇ayton評分睇

好似未出 Me估82

咁侮辱太膓之子?
咁76棄子阿豬呢?

2k我求你出新徽章 我課金了

Me估77

内線: B-
中距離: C
三分球: F
外線防守: C+
内線防守: D-

77好似過高，
gold player係咪78起跳?

其實有冇資訊係關於今集有咩新元素?

HBK出左林書豪千字文

林書豪仍在尋找舞台，他不需要證明什麼，已是亞洲人無比的驕傲。

-

林書豪每個暑假都會回來台灣，這次與往常一樣受邀參加『國泰夢想豪小子籃球訓練營』的活動。

而自由市場大門開啟至今，林書豪目前還沒找到東家，有沒有可能NBA生涯就此結束？ 這真的很難講。

但在我心裡，林書豪絕對仍是出色的控衛，要扮演一支球隊的後場替補戰力，他肯定是綽綽有餘，且只要信任他、給予他機會，一定能可以球隊做出正面貢獻。

-

因此少在那邊因為林書豪在多倫多暴龍不得志，就又把他形容成一文不值似，畢竟籃球生涯就跟人生差不多，際遇與機會的掌控很重要，只能說林書豪在暴龍並沒有好好掌控與擁有這兩項要素。

然而這並不意謂著林書豪不行了，在亞特蘭大老鷹期間，他可是打出生涯高效的表現，在真實命中率創生涯新高，代表在適合的體系與環境下，林書豪仍是可扮演一名出色的拼圖型戰力。

只是不得不說，歧視與看輕華人的問題，在NBA始終還是存在，林書豪能在這樣處境下在NBA征戰了九年之久，真的已經讓人夠佩服了。

-

而對於自己仍沒找到球隊，林書豪表示多少情緒都會有點受影響，但已經漸漸習慣，也懂得如何調整自己心態，想找到一個能開心打球的環境，在受訪時表示：

＂你們知道＂
＂有時候當你加入這支球隊或那支球隊＂
＂在某些特定條件下比賽時＂
＂譬如特定的教練＂
＂你可能會在那種情況下不是很開心＂
＂我想避免這種情況＂
＂以此做考慮的最好選擇＂
＂找到下一個開心的籃球賽季＂

至於有沒有可能回亞州打球，林書豪並不排斥：

＂我會考慮的（回亞洲打球）＂
＂且我最理想的情況＂
＂就是和我弟弟效力同一支球隊＂

-

這是林書豪早在五年前就曾動過的念頭，因為每當回到亞洲，他都感受到這裡籃球迷的熱情，也萌生了他在籃球生涯旅程上，想回亞洲打球的可能性。

而林書豪在上述所說的『特定的教練』，這名單可能有哪幾位，我相信清楚他生涯的球迷應該都很了解，有些差別待遇真的很明顯，這也難怪他會心寒的這樣說。

那些成天打落水狗、見不得別人好的人，肯定很難想像亞洲球員在NBA生存是有多麼艱難的一件事情，很多辛酸、見不得人的事情，我相信林書豪可能都體驗過。

-

肯定有人會說他是亞裔，他出生在美國，關亞洲人什麼事情？ 我實在不理解這種說法，他的父母不是亞洲人嗎？ 難道老外會把他當美國人看待嗎？

我的叔叔與嬸嬸在美國成家立業，他的小孩難道就與我不同，不是亞洲人？ 就不會被種族歧視？

且不懂有什麼好打壓、看輕林書豪的，他代表著是一個亞洲人的籃球夢，這是應該要與有榮焉的事情。

如果因為媒體的浮誇而討厭他，那也太沒有自己獨立思考與判斷是非的能力。

-

我很希望林書豪可以繼續再NBA奮戰，缺少替補控衛的球隊，他肯定能補上，並且帶來戰力與經驗。

然而假使沒有，真的回亞洲打球，那也會替他開心，至少這裡的環境打球一定是快樂，且受到尊重與平等待遇，如果真的要跟弟弟一起打球，那台灣籃球將會瘋狂起來。

只是回歸現實面，SBL只是半職業，現在又陷入低谷，林書豪回亞洲打球的首選肯定是中國CBA，日前他已經有與姚明會面過，更加深他可能到CBA打球的可能性。

-

但不管怎樣，都祝福林書豪，他不需要去證明自己什麼了，就論亞洲球員，尤其是後場，能像他這樣在籃球最高殿堂征戰9年，繳出平均11.6分4.2助攻的數據，不知要等多久以後了.....

接下來的生涯能享受比賽，在環境下得到尊重與快樂，這樣的選擇是絕對能理解的。

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

又係飛機文

睇完心情冇變過

愈來愈似周天子啲飛機文

豪小子～

原來波叔先早毒撚兩年出道，點解感覺差成個世代咁

美國隊點解無trae young份

因為佢成日跟住foj melo wade 班03 class
Kd 就wb ki curry

唔係入左咩

會跟操
PG位有Walker Lowry Fox未到佢啦

女人講野都好信

奧路禾根迪呀

nba好多人都防守出事架啦

敲頭小子miles
肥仔q richardson
仲有大隻仔maggete

Maggetenba史上最on9 TO

問過Wesley Johnson未

莫斯科中央陸軍對Lin有興趣

好撚慘

咁不如打cba

@樓主

簽咗再講@柏林仔

莫斯科中央陸軍少左De Colo要搵人頂

返台灣做英雄好過啦

有無片

吹羊是星喎

反而獲加仔同狐狸仔就

收到風lbj. 元朗搞簽名會

Redick Millsap out

16人名單已出
Walker/ Lowry
Mitchell/ Smart/ Brown
Middleton/ Tatum/ Barnes
Kuzma/ Tucker/ Young/ Harrell
Drummond/ Turner/ Lopez/ Plumlee

要cut多4個，我諗全部cut晒內線

Cut曬啲老撚

lopez一定要留啦

老實有一個快艇球員坐陣已贏🤔

有Harrell

Out Smart Young Plumlee Turner

防守上Lowry定Smart勁d

美國隊洗撚守咩
Marcus Smart貧攻 外線又唔準 根本無用

兩個都留 古狗out 無攻又無守

最老個四拿out

Brandon ingram併發症
真係負資產

話左呢件垃圾黎

一直都講緊

話左架啦

湖人又贏

我都抄左

BI>PG
輸晒

AD>PG

蘋果話葉虎唔係中聯辦果個

錯po

樓豬rip

乜水來

唔g

下年要關注下金塊個 Michael porter jr

Zion 會唔會水

咁認真 同名同姓唔出奇
但開封武士刀就

john wall

咁可能要退休，唉

無事掛應該

想當時 av話唔會番發
而家好彩trade左 唔係都唔知點笑

btw無sauce?搵唔到

行得正企得正 怕咩

safe

樓豬廢到係台灣喊左出黎

有咩咁好笑

林書豪也坦承，自己其實很不想投入這次的亞洲行，「因為面對了一個不屬於自己的冠軍、不確定的未來，如果我有個兒子，我甚至不希望他打NBA。」

拎左冠搶口到

淨係得cska有興趣嘅，就出去行一轉證明自己囉

其實點解唔入Team China，明明你最掂係打Pop

入籍做中國狗 即反

阿聯都係靠25+6收到個offer

仔

女朋友你都冇啊

拿過千萬年薪又有冠
連亞洲最勁既姚朋都係差唔多仲要無冠
仲想點

好似一早認左係大學有女
不過唔知散左未

洗唔洗咁盡
嚟到亞洲啲女chur死佢都得

我可以轉gay

3p得唔得

樓上兩個變態佬

改咗名個人可以放啲

係一個

佢係正常，我係變態

痴撚線

“在加入Raptors後我有12-15場比賽可以決定自己在這支球隊的未來是成功還是失敗，但在這幾場我創下了生涯新低的命中率，還一度連續投丟17個三分球。到了季後賽，我就完全沒有出場時間了。不過好在我們拿下了總冠軍（苦笑），在賽季結束後我一直在安慰自己，試圖說服自己要克服這次的難關，必須要重新再站起來。但之後開幕的自由市場成為了壓垮我的最後一根稻草。”

說道這裡，林書豪再也無法壓抑自己的情緒流下了不甘的淚水。

神既考驗

拎過千萬年薪+冠
生涯都算圓滿啦

lin只係想打波姐
不過nba已經冇佢既位置 返華爾街算啦

好心lin就承認自己根本唔夠班啦
所謂Linsanity負碌左個幾場就以為自己真係好能勁
進攻打黎打去同係得個一飯，射波咁耐都冇穩定過
控場組織又唔係勁
受傷之後又係咁走去大陸拍埋d垃圾節目
比你好彩痴到個冠而家又出黎講咩唔屬於自己，咩要重新考慮
屌你啦，你自己諗下你個心係邊先啦
射波淨係識係d大陸節目度入
比你落場射又射唔入，人又過唔到
仲比你出場咩
你睇下人地FVV 先啦，成個finals 射能到開花
比你有咁既機會你都做唔出呢d表現啦
憑咩係度怨天怨地

學呢度d清話齋，比你痴撚到冠拎過千萬年薪就算撚左佢啦，唔係咁就以為自己係亞洲第一球星下嘛？我當你係都好，你而家係NBA唔係CBA呀，自量下啦

都係疊埋心水繼續用自己個名上下電視賺人仔咪算囉

拿咁併發症同番發兩樣野黎既
trade 走左 5反牙b 了

耶撚係咁
唔好怪lin

原來係艇迷同我湧

要不是烏冬，PG可能係宇宙勇了

笑撚到仆街
開始覺得pg 玩緊膠

咁就冇我杜

但個Twitter 2012年

咁公道少少講FVV都打左好多場垃圾波先回勇
唔排除LIN都有咁嘅可能

反正大家都係垃圾
用生不如用熟咁囉

個重點係FVV長處係進攻同射波
Lin係seasons打左咁耐有邊場見到有進攻或者射波見到？
當然唔排除Lin都可以標童，始終佢冇上過場冇得講
但FVV可以有機會係Finals贖罪，Lin連贖罪機會都冇

咁可以話大家遭遇唔同，但每日練波訓練教練都睇晒，寧願信FVV谷底反彈都唔信Lin有表現，咁就證明Lin真係係咁上下，當然有人會覺得教練有問題，但結果就係FVV射撚死左勇贏左冠軍，而Lin就係度叫春話冠軍唔屬於自己

話個冠軍屬於自己又屌佢訓住贏冇貢獻
話個冠軍唔屬於自己又屌佢叫春
做人好難

幾時有屌佢訓住贏？
咁年年冠軍都有d人係冇出過場咖啦，又唔見有人好似佢咁講？廢就認啦
佢隊友mccaw咪又係訓撚住贏，之後幾鳩屎行出黎話我係訓住贏呀吹咩？你有冇得贏呀，我訓撚住都三年三冠呀
你話你曾經風光過到最後要咁樣贏冠軍好似Richmond 咁個d就話心有不甘姐，我比盡你都係一個合格既正選控衛，如果比你擔正分分鐘冠軍都冇埋，咁講咩不屬於你，咁有骨氣唔好要啊嘛
可能係佢心目中佢可以為球隊有貢獻，可以幫到球隊贏波，係教練唔賞識佢，我明，打得波個個都係咁諗
但實際係你要知自己能力實際去到邊，係咪真係自己睇得咁高，唔係既就接受現實，珍惜當下好過啦

夠疆唔好番加拿大拿ring

真係多lin迷

鬼唔望搞埋d藍屍

好多負皮又唔敢出聲

剩係講防守 ， fvv 都高幾班

終於有人講人話
俾哂機會lin自己又唔好好珍惜

所以咁多傷

始終係asian撐lin好正常姐
點都想佢有個機會

再無反應，場運動最後一定係死人收場，唔知係邊一方
然後個衝突程度先會反彈返落嚟

U著左草未

驚閪

警方上周日於上環暴力清場後，已被國際特赦組織批評多次使用過度武力處理示威。國際特赦組織表示，正向美、英、德、法等地政府要求停止向港府供應水炮車、催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈、發射器等裝置，直至港府成立獨立調查委員會。
英國國會上月25日宣佈停止向港發人群管理裝備出口許可證，直至香港人權及基本自由疑慮得到充份釋除。歐洲議會本月中亦通過決議案，要求歐盟成員國等實施技術出口管制工作，拒讓中國及香港取得「用作侵犯基本權利」技術。

依家林鄭成功轉移視線
個個都追撚住班狗嚟屌
果堆訴求變咗副本

其實都係主線一部份
只係越搞越大

要搞掂班狗先有得玩

班狗味幫777做野1

雖然係人都知當得差既係咩人
不過估唔到佢哋 為保777會去咁到盡
集體直接揚個黑底出嚟

係手段太差
早5年重有得spin
而家個個live到點spin

成隊警隊已經陷家鏟
事後一定變condom
做樣搵警察際旗

爛仔先會毅進

國務院咁講班狗仲狗大搖大擺咁再升級都得

夠膽話咩膠扣

銀色一定係膠啦

去hk01搵張高清大圖啦

傻佬家長

冇留意好耐，呢排lin神做咩喊？

叫春

神要你哭 所以哭了

睇來u都真係有睇個sharing

最鍾意睇耶撚見證會9up

仲未俾人拉？

幾時見基督徒會俾人拉

你黑社會

即使Matt Barnes 教的是兒童籃球，他還是會領雙技術犯規，還是會被逐離場的 (所以他要站在走廊門口教球)。

圖片：Matt_Barnes22

又一個NBA球員決定轉戰歐洲職業聯賽！希臘豪門球隊帕納辛納科斯繼簽下寂寞大神Jimmer Fredette後，宣布將網羅在NBA有9年資歷的搖擺人前鋒Wesley Johnson。

如無意外，兩季就過3000球

其實真係無乜好吹奏
頭二都係全方位進攻
raygun甚至係prime後先主攻三分
curry一入nba就老閪咁射
唔係話佢唔勁
但拎佢講最佳射手既話說服力好低

Season生涯最低都41%咁都說服力低

你有佢射得咁多同時keep咁準你都可以老閪咁射架

驗腦啦

我好想知Ray Allen 同reggie miller有幾全方位
我又好想知Steph 有幾唔全方位
快d教我睇波

ray allen 係公鹿個時係swingman 黎..
好athletic 好鏟得 成日衝入去籃底入樽 ..
佢仲要有sense傳波...
所以真係幾全面

我知,仲玩過入樽賽添
我唔係唔知Ray Allen咩打法
我係想問下個位CHING係咪覺得CURRY除左射波就咩都唔識

咁curry的確好撚勁既..邊走邊射...又識傳波... 仲要overall高命中
真係要比較既話就係clutch time
ray >> curry

curry識唔識360入樽先

Twice fans差唔多啦

Ray Gun識唔識玩膠先

飯得twice既都令舍on9

都廢時覆

如果我自己個仔係場上, LBJ 同佢咁慶祝一定興奮到痴咗線

廢

呢場佢真係發神經.

講緊拎呢個表黎講無說服力

幾時講佢咩都唔識
講緊既係佢進攻模式由第一場開始就係三分為主
另外兩個唔係
所以用生涯三分數字黎討論無說服力
係有咁難明？

講手感同射程佢係最勁
但出手選擇同穩定度都好差

Curry頭三季三分平均起手4.7球，第四季先開始痴線
Ray Allen頭三季平均三分起手4.1球
Reggie Miller頭三季平均3.3球，之後長期平均都係4-5球一場

想問下另外兩個咁樣算唔算三分為主？

你仲話Miller 同 raygun係全方位進攻，curry淨係識老掉三分，我想問你有冇見過curry持球進攻？有冇見過佢d layups 同過人？Reggie Miller一向都係以射波聞名你就話佢全方位進攻，curry就係老掉三分，個龍門任你擺任你spin個喎

仲有curry打少佢地幾年已經上到第三都冇說服力係咪要第一年過晒佢兩個先有說服力？射得多上榜又比你話淨係射三分先上到榜咁係咪應該一場射一球先值得上？

咁因為命中高->射得多->入得多
咁樣又有咩問題

我寧願你講因為時代唔同所以對Allen同Miller唔公平好過

Allen生涯3分40%
Miller生涯3分39.5%
Curry生涯未完3分43.6%

邊度唔穩定？

唔射都上到榜就最勁

無手感個陣

0-10 in staples centre

Reggie有殺神級嘴炮外掛
普通數據 完全體現唔到 佢既可怕
搵佢嚟比無意思

兩種情況

十場十場都十中五

十場一半係十中十 一半係十中零

兩個情況都50%命中

邊種叫穩定

咁個個都會一場十中九一場九中零,值得比較既點係邊?

問題係curry特別多呢個情況
好既射手唔係準就得 出手選擇都好影響場波
以佢既能力 如果佢肯改善呢個位
應該都唔會再有人質疑佢係咪最佳

有無老屎忽知點解all time top 10 SG，史上最強射手Reggie Miller得5次all star，3次三陣？

無好隊友

吹大左

咁頭先個表呢？
未討論完喎
我回你咁多字你當睇唔到？

你只拎頭三季黎比係因為curry第四季開始場均七球？

然後你講curry持球進攻黎講 sorry佢持球進攻真係好一般 大多都係過完一堆screen然後missmatch打中鋒 同另外兩位比真係差好遠

最後你問點解無說服力我下面講左 自己睇

講穩定性，我就好簡單咁查左佢地3pt%<30既場次

Ray425/1300 32.6%場次
Reggie 481/1389 35.1%場次
Curry 178/694 25.6%場次

屌你個HI
手感仔最佳三分射手
佢量又有
質又有
都仲要討論

你話佢第一場就開始鳩射3分丫嘛
我咪拎頭幾季比囉
Ray allen之後都有好幾季場均7,8球三分，咁夠你收皮未？

咁我想問你講個兩個又有幾出色？

你咁講過screen cns都係廢啦？

已經唔係講pg，齊講射手都要比人discredit

都ON撚9
唔講以為佢靠出手數多刷既
就算你話家陣三分出手數多左
咁另外個兩件持球三分能力幾乎等於可以無視又點計

一射零中又係<30%
十射零中都係<30%

你估佢地之間個比例係點

你地重視數據
我重視出手選擇

大家都唔會拗贏大家
可以討論結束

對頂級射手黎講
1中0係柒
10中0都係柒
我只係計佢地柒既場次比你睇

兩個老射手都有1/3時間柒
Curry暫時得1/4
結論就係咁簡單

拗你老味呢你個D叫鳩UP咋
計場均多又多過你
準又準過你
總數過正常都係時間問題
然後就係到死都拗咩穩定

Ching排手感仔有冇頭10射手

鳩射唔計

無好隊友all star次數應該仲多

把口太賤 無人鍾意佢

甜瓜只想要一個告別賽季

無左CP3 個天氣真係好明朗

送返比你得唔得==

番NYK

其實睇到今日既melo 會唔會三年之內DeRozan 都會變到咁 無大佬格 鍾意射中距 防守廢

勇無sf kerr爺爺可以救下melo 俾佢玩埋呢季

唔洗啦

要嘅

我勇新季整容

PG: curry dlo bowman
SG: klay 新秀 evans lee
SF: mckinnie burks robinson3
PF: green 新秀 新秀
C: looney wcs spellman

在7月28日，勇士教頭Steve Kerr在《勇士內幕》廣播中評價了Russell，他說道：「我很想看到他打比賽，看看他將如何和Curry搭檔。考慮到我們的人事變動，我們可能會比過去進行更多的擋拆，我真的很高興他能加入，我迫不及待地想要指導他，新賽季他會和Curry一同掌控球權，一人持球時一人打無球進行掩護，我們不會交易掉他，他是一個23歲的超級新人，我很想幫助他成長。」

到底廢鳩下季會點呢

s&T with dlo換養生同城城

見頂繼續打養生波啦
城城ok

唔穩定唔計

呢排冇心情追nba post
一追返上去 哇屌 curry都要被challenge射手地位

長期都俾對面重點防守
計埋三分出手既距離+選擇 都最少有4成1命中
我想問仲有咩討論空間

仲有curry帶隊能力我都幾肯定curry勁過個兩個

清幾歲？
你唔睇數據 睇出手選擇 咁應該三位射手既live你都睇晒先得出呢個結論
miller prime time, allen prime time, curry prime time 都睇晒，清一定50歲都有，50歲都咁火熱黎連登9up討論，清一定係玩具界狂熱份子，請受小弟一拜

依度啲Ching 閑閑地都由張伯倫年度睇到依家
50歲有咩出奇

sga跟佢學野希望成材

nba停擺

罷工

波縮老屎忽

HNK：『新浪花兄弟』Steph與DLo。

HBK自膠

羅>klay

駁唔到...
不過多腎是無辜的

應該會出MAX續埋廢鳩

林書豪對加盟中央陸軍不感興趣，仍在等待NBA球隊報價

虎撲7月30日訊 據歐洲媒體Sportando記者Emiliano Carchia報導，據他所知，林書豪對加盟莫斯科中央陸軍並不感興趣，拒絕了對方的報價。
林書豪目前並不想簽約歐洲球隊，他仍在等待來自NBA的報價，如果沒有報價，並不排除林書豪加盟CBA的可能。

CBA計外援有無人會要呀

佢等到季中，可能有人要既

大飛點解唔簽佢

一個字

樓豬為左打多年nba就話成個league racialist華人

講到咁銀仔起碼要落order 求其搵隊要樓豬

講慘, 短人仲慘啦

Jeremy Lin and Isaiah Thomas are both 30 year old Point Guards with nearly identical carer GP, Lin has made $65.5M in career earnings and Thomas has made $34.5M

Isaiah Thomas being a 2X All Star, who has averaged 7 more PPG, started more than 100 more games, and nearly doubling Lin in career Win Shares, Lin has been rewarded for his services by nearly $31 million more

矮撚係唔值錢

有個183既攞左4000萬

ESPN story on @CJMcCollum and the Blazers reaching agreement on a three-year, $100M extension. Total deal now: Five-years, $157M.

成日話點解無人簽佢
因為佢係華裔呀
就算球隊簽佢
可能有半隊波既人 唔想同佢夾
你球隊會唔會冒險簽佢？

抵wor

一齊報下走得未

我先，未

返到屋企

公司冇左我唔得架，番工要緊

個風唔好阻住人番工啦 冇人支持佢呀

潮迷係勁嘅

Manager 1130俾我走

公司離地鐵站廿分鐘路程，馬路塞晒搭唔到shuttle
要紮營了

老細仲唔放人 一陣有排塞

苦主

依家塞到pk

咪咁衰啦

為屯公巴打打氣

香港站塞到
就焗死

76人周二宣佈簽入了控衛崔碧加（Trey Burke），但未有披露合約細節，惟據美國傳媒報道，崔碧加所簽是1年203萬美元（約1,600萬港元）合約。

相關新聞：【NBA】3年7.8億 拓荒者官宣續約麥高倫
26歲的崔碧加於2013年選秀首輪以第9籤位獲木狼選中，但木狼不久將其選秀權交易至爵士，他在效力爵士三年後被交易至巫師，一季後轉戰紐約人，今年1月被交易至小馬，在小馬上陣25場，場均上陣17.4分鐘及攻入9.7分（命中率46%、三分命中率36

假AI入真76

不合作運動

崔碧加

LeBron James 在今個休季經常出席兒子Bronny 的AAU 球賽。近來LeBron 因爲在兒子球隊熱身時入樽、在場邊興奮慶祝等事而遭非議，被批評爲「影響球賽」、「不合適」，甚至引起電視節目上的辯論。有人說他是”Drake of AAU basketball”

有無人知邊到仲買到melo m11?

人人都可以，除咗lbj

父子情深都唔得

黑人一家4要離婚家破人亡做悲情鬥士

阿邦邦好似仲未成親

仲坐狗鐵

行路啦屌

Whiteside 練緊long 2同3分

個個都練三分

點解唔練好守p n r算呢？

Howard 暑假都識射 3 分.

諗起Mozgov練3分

點解HBK 可以無時無刻都可以搵到野幫球皇打飛機

Lance打CBA

木牛要lin?

係咪㗎

又改名

有Satoransky White Dunn
仲要?

木牛有鐵爺

球皇咁多fans 唔打飛機點留住佢地

30隊球迷點易做

想問下lbj今季有咩紀錄係即將破到？

最多自己隊嘅fans反佢

u呢

I love Kobe

Lance 4m去遼寧
拍郭艾倫

郭艾倫勁能到

KK=射波教練

問緊你係咪反lbj

係

後高比時代唯一肯來嘅free agent

KCP

我皇派去潮嘅先頭部隊

KCP > dlo

唔係foj阻撚住
可愛pg加盟左潮啦

後兩者係潮人自己阻住多啲
當年pg平到

阿記record signing力架
土豪

靈寶為此開咗po

Andre Drummond withdraws from World Cup.

哈

Turner 打正

牙琴d footwork真係成個大夢咁

Oklahoma City and forward Patrick Patterson have agreed to a buyout on the final season of his contract, allowing him to become a free agent, league sources tell ESPN.

Patrick Patterson Agrees To Buyout With Thunder, Expected To Sign With Clippers

美國淪落到要用jjj

主要係飛機盃冇星想去打
如果咁都冠到popo上神檯都得

跟操咋

今次仲唔到Serbia然

睇下你燈唔燈先

勁唔勁

認錯人

咁都要睇埋歐洲班星有邊個打

西班牙無Ibaka，其他好似都係full team

其他隊大部分都係出星級nba球員

The German Basketball Federation informed on Henrik Rodl’s announcement about the 2019 FIBA World Cup preliminary squad via press release on Thursday. The 50-year-old coach named 16 players with NBA and EuroLeague experience filling up the roster.

Ismet Akpinar, Danilo Barthel, Robin Benzing, Isaac Bonga, Niels Giffey, Karim Jallow, Maxi Kleber, Maodo Lo, Andreas Obst, Joshiko Saibou, Dennis Schroder, Daniel Theis, Johannes Thiemann, Johannes Voigtmann, Moritz Wagner and Paul Zipser made the squad.

西班牙
細家嫂 rr9

Serbia
Bodan 油雞

希臘
字母3兄弟

新西蘭
水行俠

adams唔打

btw上次美國輸係16年次
再上次輸係32年前
再上上次輸係48年前

輸how點算

肥仔登頂了

轉行做傳道人

Klay Thompson 近日受訪時說起Warriors 被人看輕。Klay 說Warriors 王朝完結論是言之尚早，因爲Warriors 陣容有兩度得MVP獎的Stephen Curry、拿過最佳防守球員的Draymond Green，還有將會成爲超級球星的D’Angelo Russell。他還說：

「說(Warriors 的)王朝完了，是有點無知，因爲我復出之時將會變得更強、體能更佳。不將the Dubs (Warriors) 放在眼來是不智的。」

幾好丫 做underdog壓力冇咁大

其實都係冇之前咁強勢姐
Full team 唔覺得差過西決雀

有klay一定勁過垃圾雀

可能下季又西決見到宇宙湧

睇牌面，西岸得湖艇箭算勁過勇

隔離post，十幾樓已經證實fake news，點仲可以推成8頁差唔多2000正皮

Steve Ballmer is Open to Changing Clippers' Name and Logo

LA Sparks

應該2021 搬場館順便改埋

正式命名為洛杉磯潮人隊

火箭無左CP3 太廢了

呢到有幾多巴打8.5會罷工

正式宣佈2019係ryo狗年
阿破紀錄簽人
箭甩到波縮
燈到KD Klay 斷腳

me

LA Hipsters

底薪留河

好人有好報
做得好事多

LA Pussy

中國政府9月1日起撤離所有在台大陸居民

cc台
靈寶仲要痴埋去

痴痴呆呆 坐埋一枱

#sandywuofficial

今年送情人節禮物，
挑選了一位打從心裡面激賞的年輕人！
這兩天跟林書豪工作，
覺得他真的是一個很有魅力的人！
確實也在工作範疇當中，
意識到原來當一個人真正知道自己「是」什麼的時候，
就不會在乎自己「不是」什麼。

許多人關注在他現在的低潮當中，
彷彿大家都在等待一個向來有勇氣的人會如何面對低谷與困境，
我只是短時間相處便深刻感受也體驗到何謂站在頂峰的孤寂。
可是，
當一個人決定面對脆弱之時，
就是他最勇敢的時刻，
而這些時刻裡，
最美好的是他還有上帝、家人陪在身邊。
打一場美好的仗可能是孤軍奮戰，
但我們都感謝還有一份深刻的愛在他的心裡面陪伴他成長。

情人節送禮只是個名義，
單純希望他能夠記得我們大家的支持，
即便沒有人知道他接下來會去哪一隊，
但是不管他在哪一隊，
我們都要跟他同一隊。

We will always be your teammates!
Go, Jeremy Lin!
Happy Chinese Valentine’s Day!
God bless!
@jlin7
小情人麵 X OBalloon的禮盒
#暖胃又暖心

CBA

Join us in wishing a Happy 24th Birthday to Kristaps Porzingis of the Dallas Mavericks! #NBABDAY

唔經唔覺已經24歲

我重大過佢

我大佢8年

依到大家都咁老原來

我細佢10年

你收皮

LA Bitches

j吧

有冠又有fmvp都要痴

忍唔住要J了

On Christmas Day,
GSW vs HOU
LAC vs LAL
PHI vs MLK
DEN vs NOP
TOR vs BOS
速龍係咪第一次打聖誕大戰

ibaka已經5定6年無打過
次次都簡mirotic

近來被廣泛討論的主角Carmelo Anthony 接受ESPN 主持Stephen A. Smith 的單對單電視訪談。他倆談及衆多話題，以下是其中一些重點：

- Melo 說：「我的靜默不代表投降。我太愛這競技，無法離棄它。」

- Melo 認爲決定從Rockets 辭退他的是GM Daryl Morey，而Chris Paul 和James Harden 事前不知情

- 被Rockets 辭退時，感覺自尊受挫，當時傷心且脆弱，之後需要一段時間才回復心情和狀態

- Melo 堅持自己在各隊球隊期間也一直保持專業，不缺席訓練，是好隊友且態度積極

- 在Thunder 時接受成爲球隊第四進攻選項 (在Westbrook, PG 和Adams 之後)，然後在Rockets 時接受「終極退讓」成爲替補球員；Melo 表示成爲替補球員一開始確實不容易接受，但也接受了並積極儘量配合；Melo 說他現在「1000% 能接受」替補角色

- Melo 認爲被媒體和聯盟中某些人歪曲貶損了

- Melo 對自己現時能力有信心，不相信自己能力打不進球隊的9人名單

- Melo 說他2014年幾乎要加入Bulls，當時的Bulls 陣容包括Derrick Rose、Joakim Noah、Luol Deng 等

LA Biggers

或者 LA Bakers

自從2014年唔揀公牛揀頂薪已經唔抵可憐
雖然Morey係有啲仆街

後生得罪教練炒人地魷魚咁開心 到老果陣仇人相見俾人抽懲返唔洗可憐

套動作唔覺啱用.
見字母學下 KD 嗰款可能仲實際

還債又撚

笑左 個時係箭甘心做後備嘅 一早唔會咁嘅下場

以前都好LIKE佢 但依加真係太廢

唔只防守廢 D波都成日射唔入

以後唔怪Melo了，我愛Melo

廢物

報個平安先

走左啦

Draymond 年100m咁低

無話低唔低，反正佢去唔得邊

唔係max就得

廢鳩又話矛頂薪就唔留=.=
重續咁長

Siakam改打小前鋒，范喬丹將更多機會，暴龍主教練：做好一場出手20次的準備！

如今擔任加拿大男籃主帥，即將要帶領加拿大男籃出戰2019年男籃世界盃的Nurse，在近日接受採訪時展望暴龍隊下賽季狀況。Nurse對此充滿了自信，並且主動點名了Siakam與VanVleet，Nurse如此說出了自己的觀點：

我已經會面了VanVleet和Siakam，告訴他們準備好一場出手20多次，而他們回答我說已經做好了準備。

kd走佢咪留
如果唔係點解要出口屌kd

咁又續到追夢綠 睇黎真係唔trade dlo

10.22揭幕戰
LA打比
塘鵝打速龍

點解唔係湖鵝、艇龍

媒體搞死melo呢句真係好中

你意思係廢鳩冇人要？

你自己又㨂去NYK受靶

咁有就一定有，但佢咁食體系睇埋佢上季表現，橫移慢晒外線又唔見晒，諗唔到有邊隊會開max俾佢，可能nyk會掛

你上季究竟有冇睇波？
Playoff 有段時間佢carry 打到成個LBJ咁wor

你有冇睇埋佢打到皇上咁個陣對面D防守球員係咩質素

連登仔吹奏既西岸playoff 隊都俾你話低質
咁係咪得返東西決個兩隊先高質？

playoff好似係有幾場打得唔錯嘅，但事實係得果幾場，明顯退化咗好多，如果可以單場論既話 rose都應該要拎大約，大爆發50分

佢15年彈起果陣3P%接近4成有.388，之後每年都keep住跌今季3成都無得.285，事實佢就係外線唔見晒又肥咗慢咗.

可能我同你睇唔同嘅波啦，又或者你話俾大約佢打幾場playoff，咁我駁唔到，但我想講佢playoff仲衰 3P% overall得22.8%。

佢依家剩番就係策應同協防意識好，但你覺得佢去第隊會唔會食到喱個價位約？

廢鳩就係西決對拓柒啲鋒線
我皇上身

25m差唔多啦

唔識射三分犯法呀而家?

無犯法 戇鳩姐
好似二哥你咁

可愛走左, 無人肯來了..
慘呀, 北之王
玩一年就完.

唔得咪練LOR
你估個個天生識射三分架屌你個西1

射三分一係入一係唔入

唔入邊撚個執板呀?

流料啦吓嘛

CBS話係I'm going home呀

以今年嘅價錢呢講25m一年接受到嘅.
如果20m一年就更加好

25m一年算係雙贏啦，之前講到要續頂薪
25m要搵一個fit到勇既體系都唔多，何況呢筆錢唔續佢，都唔可以用呢筆錢係自由市場簽人，續左約同浪花一齊衝埋呢幾年再重建，好過慳少少錢唔續令到隊波唔上唔落

green肯收呢個價勇梗係肯啦
不過出面應該都冇乜隊會出頂薪俾佢

我相信正確嚟講係冇人會出頂薪畀佢

對比起上年廢鳩reject咗3年72m
今次肯4年100m
除返每年 依家25m一年對比之前24m一年
勇個價都係差唔多

之前sport vision都有分析過廢鳩唔值max
不過佢上季playoff的確打得好
廢鳩依家咁 一定係雙贏局面
3巨頭+dlo 我勇未來幾年

少煮換返一個正常嘅3號位或者5號位囉。 先有冠軍嘅希望。 三個全明星後衛鋒線有Ｄ弱。

正式宣布賤種排行
1)KAWHI
2)LBJ
3)KD
4)PG

講緊呢兩年

剩係洛杉磯都有三件

目標明確

做乜唔用居里換

後年curry換沾屎得唔得

小心 舊金山 暴動

熱水唔續Dwade boston trade包皮
okc trade龜都係咁
暴乜野動

暴動咪借速龍小隊俾佢地

鬼佬勇武d 識玩汽油彈
港豬be water更係輸比蓄龍

用鬼佬standard 69就爆汽油彈
呢個階段應該開始玩緊進攻首長官邸

之後林鄭比民眾捉左上斷頭臺直播處死

Kuzma：「Anthony比聯盟一半以上的人都強！如果能在洛杉磯與他碰頭當然很棒，但決定權並不在我。總管Pelinka會做他認為對球隊最好決定。」

冇左我

你地推post慢到

臭雞玩具台支柱

沒有了0bo

燈係用黎照明

哦
佢死左全家依加做緊白事丫嘛

原來iso joe 去撚左打big 3

honestly 今日個罷工係唔成功

Yes大把人番到工之餘阻住D車仲招人口實
有兩個客岩岩番到黎已經依依牙牙話D人太過份
都唔知點講好

擺一日叫擺工

機場個啲有用啲

777個記者會擺明係話你知
I dont give a fuck

你地自己繼續同班狗鬥

我就繼續用tvb黎分化、拖時間

都係個句啦 香港人冇咁多有良心

係咪好多人要供樓供車

啲人好撚廢

長榮擺到公司談判到滿意先停手

同埋太多人唔支持根本冇力

主要係香港人嘅劣根性係好重
有好處攞盡唔會多謝你
但搞到佢就唔會諗原因屌你

可以點做

根本好撚多人都好撚港豬

今朝係屋企睇NOW比人Phone in個個節目

有個港豬打黎話，其實我支持要爭取民主blah blah blah
但又即刻話唔可以咁暴力、阻礙香港經濟
否則咁樣拎到返黎嘅民主佢唔要

嘩屌你老母聽到我幾撚嬲
個主持都即刻串佢話，咁你覺得仲應該點做，二百萬人上街個政府都唔聽
係咪等個主跌民主落黎

佢即刻冇聲出

其實調轉諗
有人肯同你罷搞7哂全部黨鐵已經好好
2014年根本冇可能

太多人想freeride無計
真係諗住可以自己繼續所謂安安定定咁生活, 另外班人就係度爭取民主
如果真係爭取到既話佢其實就係咩都唔洗做就得到
而家個問題係D人覺得你爭取還爭取, 做咩搞到我
但個問題係人地都幫你爭取緊, 但當一影響到佢地番工搵食就係"被爭取"
冇事冇幹個時就同聲同氣, 阻到佢番工就唔應該咁唔應該咁
同食飯一樣, 人地請你食就食7咁食乜撚都嗌
一話AA一係就嗌碟頭自己食, 一係就話呢碟冇食個碟冇食我唔夾錢
咁你話咁多呢D人仲可以點民主
口講爭取但完全冇任何付出,到最後仲要反咬幫佢地爭取既人
學Orange話齋, 佢覺得罷工唔好但可以理解
就好似今日火車有個呀叔係度屌, 你未食到催淚彈就係度話人搞搞震, 到你食到既時候你就唔係咁講, 你可以唔支持但唔好批評, 大家都有大家觀點

我有打上去

可以話呢五年黎有進步
但五年先進到咁實在太慢
尤其是而家已經冇咩時間

同埋講得出上面個番說話嘅人
係唔係真心支持都唔知啦
睇死佢咪又係遊行都free ride

不停自己打自己其實
我當你出黎遊行
遊行都阻撚住人咖
你會唔會屌自己阻住人?
你唔屌自己憑咩屌人?

BTW
其實唔好比你屋企人睇TVB真心有用

我老豆老母又淺藍變到會屌鳩TVB同政府

雖然未去到話撐班後生
但起碼冇下下屌先

最多都係話罷工唔係咁好
我解釋比佢聽都叫肯聽

講得出呢句野班友可以話係想中六合彩但連俾廿蚊買飛都唔想個啲人 個啲人好死唔死香港佔大多數

結果今日中午返左去1個半鐘老細就叫我地可以走

其實咁同變相全港罷工冇太大分別

都唔係，我有1/3同事今朝已經返到去做野

對香港人黎講要求唔可以太高

其實係咪應該開始諗點樣收尾

我覺得開始明確表態 我地要政府點讓步 我地先會收手

咁樣無止境抗爭，口講五大訴求左係骨子裡反共其實只會拖到市民割席

真，依家有種感覺係出嚟集會冇咩用，只係為咗同狗開片咁，但係政府企硬唔理都冇得救

輿論又唔係真係好care 五大訴求
d post成日都話大家係咪唔記得左咁

政府梗係唔會自己讓步比你 由你同班狗一路磨 佢潛多幾個月水過左暑假等你地自動收火番工番學

有冇荃灣手足
上黎報平安

講真 大家點睇今日手足玩火
聽到有d次次都會出既朋友竟然覺得有d過左火
我個人覺得有d無奈

如果去到呢個位都可以唔講嗰兩個中文字，唔識做一個政府應該做嘅事，咁係政府嘅錯，唔可能怪一班冇希望嘅良民

Vince Carter has agreed to a deal to return to Hawks, per @wojespn

11點直播首場民間記者會

勁撚到on9
暴力救埋市
升番400幾
跌幅收窄到200

歡迎

有冇追開邊隊/邊個球員?

歡迎

有冇追擊開邊隊/邊個球員?

個女仔急才幾好

答對都幾好
唔撚似啲錄音機

但講真係有啲踩界

有d記者問得都難答
尤其係代表性哩個問題，冇得spin俾政府

代表性問題係難搞
因為矛盾黎
連登唔係大台所以冇代表性
但話自己有代表對象嘅 就俾人spin自立大台

我箭撚嚟

即係低汁會員

我追爵士少主，渣morant同基石

梳鳩囉

追擊喎

你點睇波縮
就知係高質箭撚定ryo狗之流

我追擊爵士咪嘈同二線兵團

今季準備比人炒幾多分

今季奪冠

今年西決
食蕉對露寶

點睇nba官方個十年all team

開個post問下

華Dee kobe 升一格
基石 龜跌一格

Curry Harden James Durant Leonard

Westbrook Paul Anthony Griffin Davis

Wade Bryant George Antetokounmpo Aldridge

何謂高質箭撚

第一黎講係 當今次係intro

根本上係唔存在

我自己好憎波叔，個人太濕鳩

迷河者 高汁也

迷河關迷箭咩事
迷河家陣間值面對靈魂既拷問

呢個同係咪箭撚冇關係
反河既唔好同人講自己睇開NBA

都係兩個問題
點真正反映到示威者
點代表到示威者
老實講解決唔到
其實簡單D講依家啫係有示威者受訪咁解囉

迷河=真箭

留個tg 交流下 呢到d會撚on9的

講真我覺得Melo三陣差唔多
PG/字母都可以取代佢

日日反箭

你咪最撚on9個個

好人好者會反雲

好人好姐 迷雲
迷雲真係畜生黎

x2

又有press con

你一日反雲
箭一日都冇運行

反雲/河=顛覆國家政權罪

仲有阿仙奴

80m黑鬼比比
水貨confirmed

sor牙 大勝日了
我想要即有
清cp3
阿仙奴大手買人
下年就拎埋冠軍了

去到季尾就

反雲已勝利 雲加條廢閪仲係無人請
炒又炒撚埋

阿仙奴對上一次冠軍/踢歐聯都仲係雲爺爺帶隊，反雲仲未贏

反雲只是少數

Melo本身1st/2nd team都唔係好多次，點入十年all team既2nd

分分鐘係RYO有生之年最後一次LU

今年車路士跌出黎，曼聯仲係鳩下鳩下，阿仙奴20-21踢歐聯不是夢

最憎波叔，其他球員係我箭就支持

寧支持西書 不支持波叔

正，有兄弟

真箭迷唔會憎波縮

高質箭迷 confirmed

過橋抽板=ryo狗絕技
對波叔係咁 對雲爺爺都係咁

下個就係龜龜

好過做腸狗架啦

公海最大勢力就係大腸

一見到比卡超個死人樣就好嬲

多謝

好寸嘴，同林奠異曲同工

#1最底嗰條link，睇到哂呢度嘅勢力分佈

箭迷勢力增加

咁少湧迷

琴日黃大仙發夢試做滅火隊
原來已經無feel

呢到湖區

我黑T蒙面only
前線有2士比左對手套同n95我

Wts d牙叔癲架
裸裝就沖前踢TG

入咗資料

良心

原來adams畀鷹waive咗...
可摸以resign埋我Lin

電筒

彭浩翔我屌你老母

好撚on9

又話del ac

🍎有ssp live

呢個用嚟開post

Long time no see

一直係到

今天星期二

雷射槍都講得出

會然彭大導召喚

死咗了

去左做護旗手牙

禾怕佢落海救旗出事先拋西瓜牙

咁pg同字母都唔多姐
melo又真係僅次lbj左好多年
無冠黎講暫停都未有小前超越到佢啦

Melo而家得2次2nd team+4次3rd team，同埋一個得分王；
PG係1次1st team+4次3rd team；
字母係1次1st team+2次2nd team，仲有個MVP

如果PG同Melo可能都仲有得傾下，字母真係已經超越melo

Pointer
基本上我做lab真係隨時俾人拉

事實

幫手推
唔可以失敗

講SF呢字母就算之後ROSE咁都應該多數高過佢
但你按個到十年二隊既話
字母要頂都係頂芬妹而唔係MELO囉

你計最高成就咪啱囉
但melo由入nba一直勁足1x年
數據同球場上既表現都有板你睇
字母都係呢兩三年彈起
pg都溜馬時期勁左兩年 斷腳後得今年叫做勁
但同prime melo比都係輸 係叫防守贏返少少
唔排除佢地第時會超越
但呢刻真係點都melo排先

我新勇迷未入

如果你話PG斷腳之後係得今年勁；

Melo佢自己係2014年之後都係唔勁，數據同球場上既表現都真係有版你睇，近十年佢都係威左09-13呢段時間，16年之後直頭可以話係變左二三線Star，用09-19呢個時間段計佢點都無咩資格話自己可以一定勁過字母同PG

計球場上表現就係PG兩次東決
計數據字母點睇都勁過Melo
同埋PG有3次防陣，防守只係勁少少？

其實再嚴謹D講，Dirk Nowitzki係09-19呢十年仲有1次1st team 2次2nd team 1次third team，仲有一個fmvp，點睇都勁過melo/芬妹

melo:

pg:

字母：

每個人對勁既定義唔同 齋睇數據
20+5既次數 佢地兩個加埋都唔夠melo多
我都覺得終有一日會超越 但佢地打多幾年先講啦

melo防守真係無d媒體/球迷講到咁廢
除左最後呢兩年腳步跟唔上外
根本未去到黑洞級
steal同block同pg真係差少少
當然高級數據落差會大d
但都起碼係nba average

Forward Udonis Haslem is signing a one-year deal to return to the Miami Heat for a 17th NBA season.

仲玩

教butler做大佬

唔是退左役？

點解咁多人都「唔是」取代「唔係」
公海好多人都係咁

轉口講野方式啫

係囉

我都記得五年前佢係散水黨同習種做緊野黨

btw 新豬仔真係好得意

推po慢到

法國個延遲評分係Web版未改好

我依加用辦公mode係照樣睇到的

Check咗個幾鐘，公司block撚咗連登

公司乜撚都block，就係無block連登

辭職吧

部門內嚟講算幾好人，仆街IT狗搞事

Update

PG: Walker/ Lowry/ Fox
SG: Mitchell/ Smart/ Brown
SF: Middleton/ Tatum/ Barnes
PF: Kuzma/ Young/ Tucker
C: Turner/ Lopez/ Plumlee/ Adebayo

Cut四個

美帝廢到要用米嘈正選

足矣

暴徒集中營

要幾傻先會諗到衝禁區

好唔慣個新版面

d豬仔幾好玩

邊撚個話衝機場要捉出黎屌
靈寶個隻級數on9

8.9 勇武如果衝禁區，你割唔割？

係問支唔支持，個樓主變咗投割唔割
出面後來有新post講明唔沖機場，但呢個post仲有人推正皮仲升緊

吳若希點解嘅.gif

最撚on9 係佢出個投票 然後話自己唔衝
On9

希望有份

walker brown smart tatum

根據黑警個記者會

我公司係香港其中一個最大軍火商了

我公司應該係化武工廠

我公司煽動及支持全港市民罷工

波士頓四星可以夾下

第二次的民間記者會明天舉行

呢個陣點守serbia肥仔+精靈

Steve Nash 和美國運動媒體Turner Sports 延長合約。兩度成爲聯盟MVP 的Nash 來季將會參與NBA on TNT 的電視節目製作。

過去一季，Nash 在媒體的工作集中在關於歐洲聯賽冠軍盃的足球分析。

為我Lin擊鼓先

=me

小心你啲分身

冇分身使乜驚

Join us in wishing DeMar DeRozan of the San Antonio Spurs a HAPPY 30th BIRTHDAY! #NBABDAY

Trash

Tommy Beer

✔@TommyBeer

The following players made more 3-pointers than DeMar DeRozan last season:

Salah Mejri, John Henson, Enes Kanter, Willy Hernangómez, Gorgui Dieng, T.J. Leaf, James Nunnally, Alex Poythress, Marcus Derrickson, Jaron Blossomgame, Amir Johnson, Guerschon Yabusele, Brandon Sampson

10:18 PM - Aug 6, 2019

DDR

James Nunnally who??

打過費倫巴治

Smart
Lowry
Barnes
Tuker
Adebayo

今年nba打過？係咪狼

箭簽黎救火好似係

艇迷世界第一

lowry
barnes
young
lopez

Randle呢

晨早退左

Celtics' Marcus Smart Out Indefinitely for Team USA Because of Calf Injury
嘻

遇怪魔我即刻變大個

光加熱就等於火

金蛇纏絲手係咪斷腳收皮

爽

Usa正選俾陪練隊屌打

Serbia’s squad for the 2019 FIBA World Cup debuted on Sunday in a friendly game versus Borac Cacak. In front of more than 3,000 fans, the Serbian national team defeated the local side, 97-66 (30-24, 58-37, 78-49), the Serbian Basketball Federation, KSS, informed via press release including photos from the contest.

Nemanja Bjelica notched a game-high 19 points, both Miroslav Raduljica and Boban Marjanovic scored 18 points, Dragan Milosavljevic followed with 10 points to his name. Injured Nikola Milutinov missed the contest, Nikola Jokic and Bogdan Bogdanovic were also left out with the Joker expected to start practicing with his teammates within the next days.

Attrition does not begin to describe what the American federation has endured, with 52 invitations having gone out and dozens of players rejecting them. Even Julius Randle of the New York Knicks changed his mind from “yes” to “no.”

As a result, the odds on Serbia have dropped significantly. After opening at +600, Serbia now sits at +380 at FanDuel Sportsbook in New Jersey … and all the way down to +175 at the Westgate SuperBook in Las Vegas.

邊撚個黎

有無人aggre全盛Josh Smith應該要有all star?

MVP

奧Lin力

想睇猢狗又爭第八

咩牌子黎

強國野

Kevin Durant 在總決賽Game 5 受傷離場期間，有些Raptors 主場球迷歡呼叫好 — 在主場直廣播員及Raptors 球員示意後，那些球迷停止歡呼；然後更多主場球迷拍手表達對Durant 支持。

Durant 表示當時沒有爲意，並笑說：「那大概會是他們最後一次打進總決賽。」

阿記又簽
Ryo狗又贏

爭第十就有佢份

講到自己有機會再打咁

有，因為好快佢又會去痴ring，佢係master of chiring 你少擔心佢啦

2010s all team of decade?

有乜好講

冇dirk冇td有kobe 有melo

有三隊無入過分岸決賽
Hornets Clippers Pelicans

找共通點

JJJ > Young
Marvin Bagley/John Collins > Plumlee

夏洛特黃蜂嚴格上應該唔關某人事

其實年年都係玩果幾隊
希望金塊jazz呢d爭氣呢兩年拎個champ平衡下

一齊輸60分

金塊好快有，爵就

雞塊都叫有個單場記錄揸手

下年有

腸狗仲成日笑mo c

華盛頓子彈年代

champ= champ

近十年開左三隊齋
仲有兩年，睇下塊艇雀造化

【安東尼申請加入美國男籃遭拒】美國籃協主管克朗吉洛在接受採訪時透露，安東尼曾通過他的一位代表主動申請加入美國男籃，但遭到了籃協的婉拒。
「我愛卡梅羅。他為美國籃球做出了傑出的貢獻。他是一位在國際賽場表現非常出色的球員。但是鑒於我們目前的現狀，他的加入可能會讓我們分散注意力。我理解他為什麼想來，他想重新證明自己，我覺得他可以去NBA實現那個目標。 」

因打波很廢而在nba 沒有立足之地的林書豪，會去邊

pop:不了

Y耶証邪教佬可以30無悔退休豬豪唔得

Mon住聽日場友誼波先

Pop: 教唔到

頹廢了！Simmons隔空約戰字母哥玩遊戲，後者努力備戰世界盃：沒時間陪你玩！

眾所周知，Simmons對於遊戲的喜愛比籃球還要多。他曾在公開場合直言不諱的說：“我的一生都在打電子遊戲，我是真的愛這玩意兒。”近期，Simmons迷上了一款吃雞手機遊戲，從電腦遊戲到手機遊戲，Simmons從來都是得心應手。今日，Simmons在社交媒體上約戰了字母哥，想與字母哥分別組隊玩一次對戰。Simmons寫道：“@字母哥，來組建一個超級團隊來打敗我的團隊吧。”

繼續拎1分

咁唔小心呀

手足小心

唔建議你下次去發夢

到底港島遊行應唔應該取消

USA 藍白對抗

Team USA cut Thaddeus Young and Bam Adebayo, per @TheSteinLine

白衫廢好多

有冇今場比賽既stats

Derrick White, Marvin Bagley Replace Thaddeus Young, Bam Adebayo On Team USA Roster

adebayo咁fit都唔要

小方mcjin

?

carmelo Anthony 睇來想做youtuber

樓豬搞咗場友誼賽
炒咗好多球three

冇鬼用

唔好話人針對佢啦
廢到出汁

我/樓豬/佢本人都冇咁講

funson

唔迷啦 奶共

美國唔養佢

我哋美國人唔養垃圾

GHill都燈唔起
其實都好感謝明燈了

Join us in wishing Andre Drummond of the Detroit Pistons a HAPPY 26th BIRTHDAY! #NBABDAY

據Shams Charania 消息，Philadelphia 76ers 聘請了Roy Hibbert 作爲球員發展教練一職。

籃零王

估唔到鼓佬已經見頂
除左搶板其他廢既

進攻唔係開發左射波咩

感動嘅係0bo學識google完扮識足波

我都見到佢個post

毛巴
開 post 話果個女仔「一路都係唔同方面支持緊個活動」，係「女義士」
真係多得你唔少

蘋果on99

開po還開po有時會影響到上庭嘅用詞要注意番啲
唔係害死人

beasley活塞

Free agent Michael Beasley has agreed to a one-year deal with the Detroit Pistons, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

96-0

大腸要重回po 了...

希望擦分仔今年贏到30場

d rose+beasley
griffin+drummond

真係google佢講果d球員有d踢緊波果陣佢都未出世

30贏唔到我地d腸迷真會好撚絕望

爭氣啦
上季成個西岸得腸唔夠30勝

我Lin可摸以有份爭氣

佢打左四年都冇試過30勝
Pick完ayton仲輸多兩場

你Lin話想打CBA

想要30隊offer

Beasley仲快過melo搵到工

奶共

練好啲3分得唔得
琴日charity game都5/16

CBA得20隊

一係nba一係就打cba奶共

講真melo未至於廢到打唔到NBA，有個好教練俾佢做後備射吓波肯定仲有貨交

佢比media講撚到佢毒瘤咁
底薪簽既話冇得輸，不過唔知佢放底巨星包袱未

返塊囉，仲有一個位可以簽人，不過寶寶要簽2way

其實塊可以試下啦
寶寶就算啦，最多都係打到boban咁

4m/3y幾大都簽咗先啦
其實melo都好難有時間出，但底薪就實抵玩

Mpj睇怕都係玻璃人

Embiid本身都以為係

本身summer league 想j下都冇
又等到11月

Ssp有個手足係我格黎中橡膠彈

Reported，唔好亂講嘢，記得戴頭盔

佢兩年前已經放低晒所有巨星包袱
希望全世界唔好再屈鳩佢

係就係放低左,但佢打法真係唔適合做role player
無防守 無球低效率

當初入箭講有兩個組織大師可以救返起佢
結果都係不盡人意

Lin冇30隊offer，會考慮無限期反nick nurse

聽日有人塞鐵

單純係廢啫

眼

你哋開po

有骨氣既就返台灣打快樂籃球啦

其實好難
而家都狗咁行必

[光復香港 時代革命] NBA 19-20 Off season 討論區 (30)

我唔係分身，lin唔係垃圾